MON PO犬其實唔使驚狗仔狗女, 會係學校會比朋友欺凌

因為狗仔狗女係學校係唔會有朋友